Shield Of Apology

Steam 有網友設計咗一個道歉之盾一齊睇吓之後嘅事態發展如何